<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Cinemattic</string>
    <string name="black_panther_title">Чёрная Пантера</string>
    <string name="black_panther_details">С первого взгляда можно решить, что Ваканда - обычная территория дикой Африки, но это не так. Здесь, в недрах пустынных земель, скрываются залежи уникального металла, способного поглощать вибрацию. Многие пытались добраться до него, разоряя всё на своём пути и принося смерть аборигенам, но каждый раз таинственный дух саванны - Чёрная Пантера - вставал на защиту угнетённых.  Спустя много лет беда снова приходит в Ваканду, и в этот раз враг заручился поддержкой современных технологий. Когда шансов почти не остаётся, Т\'Чалла, молодой принц Ваканды, узнаёт, что именно ему предстоит возродить легенду и продолжить вечную борьбу, надев маску Чёрной Пантеры.</string>
    <string name="goonies_title">Балбесы</string>
    <string name="goonies_description">Команда маленьких героев пускается в самое опасное в их жизни путешествие! Они ищут сокровища, которые спрятал 300 лет назад пират Одноглазый Уилли. \n\nС помощью найденной на чердаке таинственной карты они спускаются в подземный мир глубоких пещер, опасных ловушек, чтобы найти пиратский галеон, полный золотых дублонов. Но самая большая опасность уже наступает им на пятки: это - банда злодеев... и загадочный монстр!</string>
    <string name="starwars7_title">Звёздные войны: Пробуждение силы</string>
    <string name="starwars7_details">Через тридцать лет после гибели Дарта Вейдера и Императора галактика по-прежнему в опасности. Государственное образование Первый Орден во главе с таинственным верховным лидером Сноуком и его правой рукой Кайло Реном идёт по стопам Империи, пытаясь захватить всю власть. В это нелёгкое время судьба сводит юную девушку Рей и бывшего штурмовика Первого Ордена Финна с героями войны с Империей - Ханом Соло, Чубаккой и генералом Леей. Вместе они должны дать бой Первому Ордену, однако настаёт тот момент, когда становится очевидно, что лишь джедаи могут остановить Сноука и Кайло Рена.</string>
    <string name="btn_details">Детали</string>
    <string name="chсkbox_favorite">Нравится</string>
    <string name="commentary_hint">Введите ваш комментарий</string>
    <string name="btn_Back">Вернуться назад</string>
    <string name="btnShare">Отправить другу</string>
    <string name="movie_poster_content_description">Постер фильма</string>
    <string name="title_activity_favorites">Избранное</string>
</resources>